［一人一個靚仔當選區議員] 呢次睇仔唔牽涉太多政治

抗爭漫長 有時候真係要目及仔回血
選戰剩係睇自己區都好唔得閒
後尾先發現有一兩個都幾好J

例如：

葵青翠怡 黃俊達
好靚仔 fb仲有upload佢做掌上壓嘅片
好想喺下面⋯

東涌南王浩洋都好型
講嘢有文有路
文又得武又得

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

有個啡色做主色嘅好靚仔。。。
唔撚記得名

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

鄭達小熊will always be the best

落選嘅動元十八劉晉宇得唔得

咩區先

呢個都有睇頭
後來有更多新人冒起

斯文type唔錯

做實事啦唔該
拉

好撚普通喳喎

山下御太 絲打識啲野

你又知我無做實事？

岑傲輝

李家偉

彭卓棋

張文龍

by the way

借位宣傳下個app
香港地投票 - 黎投票吧！

唔該補返張圖啦屌

靚仔左好多

但搞乜佢瘦咗咁多

陳椎維

有冇謝票活動(互含)
屌票都得
屌死我啦

補下圖